{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050794",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 화이트펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約後24時間以内に全額を入金しなければ予約を完了できません。 客室料金は予約申し込み後、翌日までに入金していただく必要があり、送金後には確認の電話をお願いします。 予約金の入金が事前通知なしにできない場合、予約は自動的にキャンセルされます。 予約人数超過や他のお客様に迷惑をかけかねない騒乱行為は退室されることがあります。 ペットは持ち込み禁止です。 ペンションをご利用中は物品破損時に弁償しなければなりません。 火災に注意して使用し、他のチームの静かさと休息のために過度な高声放歌は控えてください。 未成年者は保護者の同意なしには宿泊できません。 飲食物やその他のゴミは必ず分別をしなければならず、内部でガスバーナーとして調理することは控えてください。 予約特典として個別バーベキューをご利用いただけますし、バーベキューをご利用いただくと炭料金が発生します。 周辺にはハンマーモンドル海水浴場と九条羅海水浴場があり、駐車も可能です。 さらに観光としては外島、巨済島捕虜収容所、巨済海金剛、風の丘などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約をする際に入金が必要ですか？",
            "answer": "予約後24時間以内に全額を入金しなければ予約を完了できません。"
        },
        {
            "question": "入金はいつまでに行わなければなりませんか？",
            "answer": "客室料金は予約申し込み後、翌日までに入金していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "入金後に確認の電話をしてもらえますか？",
            "answer": "送金後には確認の電話をお願いします。"
        },
        {
            "question": "入金ができない場合、予約はキャンセルされますか？",
            "answer": "予約金の入金が事前通知なしにできない場合、予約は自動的にキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "騒乱行為や他のお客様への迷惑行為はどうなりますか？",
            "answer": "予約人数超過や他のお客様に迷惑をかけかねない騒乱行為は退室されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットは持ち込みできますか？",
            "answer": "ペットは持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "物品破損した場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションをご利用中は物品破損時に弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "火災に注意するように言われていますが、他にも注意事項はありますか？",
            "answer": "火災に注意して使用し、他のチームの静かさと休息のために過度な高声放歌は控えてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同意なしには宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別や調理についてのルールはありますか？",
            "answer": "飲食物やその他のゴミは必ず分別をしなければならず、内部でガスバーナーとして調理することは控えてください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用できますか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキューをご利用いただけますし、バーベキューをご利用いただくと炭料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはハンマーモンドル海水浴場と九条羅海水浴場があり、駐車も可能です。さらに観光としては外島、巨済島捕虜収容所、巨済海金剛、風の丘などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 541
    }
}